各位請挽留粉俠傳作者袁生Orz...

唔想佢走
每日我都會按佢profile page睇佢新post

背句經典對白黎聽聽先喇

咁多想背邊句？

挽你老母

唔想佢走
係連登難得既一名高質會員

挽留

輓聯

我聽日打算去長沙灣同佢傾下

支持你！

有冇手足一齊一個fan仔去有啲淆

今次真係挽你老母

屌你老母